# proyecto scrum

Este proyecto esta hecho en base al metodo de scrum en el cual su objetivo será controlar y planificar proyectos.

## Herramientas

- VSCode
- Git
- BitBucket
- Python 3.9
- AWS
- Postgres
- Amazon RDS

+Programa desarrollado por Saidanelly Carmona Rey 
